新一輪狙擊TVB活動！聽朝靚湯 湯洛雯大膽現身科學園！

日期： 13/10/2019
活動： Hong Kong Guy X 美津濃跑
嘉賓： 湯洛雯
時間： 大約早上7點半-12點
地點： 沙田科學園高錕會議中心廣場 (金蛋)
靚湯喎，聽朝梗要早啲起身去“支持”吓佢啦！

靚湯

咁大膽

推

成班汁男台下....

唔出聲就搞佢？不如留力主線

早d推先會淆底

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

暴大同學！！！！！！！

召喚埋首都沙田手足！

休息撚想瞓多陣，蓄足精神準備明日中午尖沙咀行動

條link係咪死咗

追住湯洛雯

好想睇靚湯瘋狂做抽插運動
我黎喇

好想比靚湯包圍, 或者我包返住靚湯

18區聽日見

GOGOGO

好想見到靚湯

驚到冚咗旗

ig放送

想同佢握手

I had deleted all cctvb channels in my TV. If you are Hong Kongers, do the same thing. Five demands, not one less!

唔知有冇得靚湯同台玩遊戲呢

我fb冇事

整容怪

諗起可以近距離聞到靚湯啲體香同頭髮嘅香氣

Tvb大 把鏡頭唔搞 搞d演員

仲要去首都

Push

靚呀

想屌
一早覺得佢正

推 想見真人 睇下佢會唔會回應先

撇除cctvb 呢條女本身都極離地
前排好多大事發生嘅日子都不停post sponsor相
頂唔順unfollow咗 靚都咁話

我代香港人懲罰佢

係呀！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.13
持續抗爭有成效，只要一日民意支持公平民主制度，我地都唔會輸！唔會完！我地要同多d人和理(你)傾，了解街坊了解市民，make connection，懇請大家落區做野，建設自己家園，幫下黃色嘅同路人！
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
16.高壓統治，嚇到你噤聲
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

整容雞

到底邊忽靚 一地台妹靚過佢啦

同袁靚靚一樣

肥湯

去啦 今晚唔訓覺先 廢事起唔到身

仲喺cctvb做肯定係死臭雞
預咗有班打手屌柒我

咪啦 搞埋tonick jmg

Push.

去完咪去開花囉

出完呢個 POST
聽日靚湯就可以放假
巴打有愛

TUI

屌 返通宵冇得去
利申: 返中大

不能放過TVB

聽日開花
應該少人搞tvb

push

推到取消

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

由佢啦，呢啲跑步活動好撚多藍絲，工作人員係田總啲人，而啲人大部分都係退休狗，藍到黑

如果唔夠人既留力18區啦

利申：做過

再推

唔可以只留喺同溫層

連登巴打又要去追星

Cctvb藝人出show,cctvb係會收到錢。
狙擊佢地啲show係絕對有效打擊佢地嘅收入。
長久而言,會令商界唔敢用佢地啲藝人,令佢地嘅藝人貶值,有效降低佢地未來嘅競爭力。

快d瞓，聽日準時起身

唔好理蛋鳩

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

狙擊外景 直頭要tvb白出一日人工啦

逼我早起

聽日本身會替人去跑10k
著full gear跑點睇

聽朝見

得咁少人推，聽日一定有得見到靚湯

since you have so much ENERGY, you must be ready NOW to help out on media, planning, going to the front, sharing mission with others, making invitations, etc....

Thank you!

佢地會公布邊道有商場show
但唔會公布邊道出外景